[ITZY] WANNABE 新歌討論區

附送小弟自制英文歌詞

支持下小弟

手足黎架！

之前覺得呢團幾好
今日live fans cam真係震撼我五官
lia 係點入呢團